IOS14.0.1倒水到呢

我屌你老母倒水到痴線
用兩分鐘冇1%有冇人係咁？
用緊11

冇人係咁

iphone x 咩事都無

11冇事

一樣 舊電會發熱

未更新前都好地地

基本上次次更新iOS 都係咁, 由其係大更新第一版。

啲機出果時第一年買就核電,
過一年就開始要就住用,
過得兩年就開始要拖尿袋，
唔好講咩換過粒新電，
試過N 部都係咁，
換完分別都唔大。

你做咩事
電半殘8p 唔打機5分鐘1%

逼人換機

事=>先

唔知，更新完就咁

啱啱個1% 4分鐘
過多幾個月先去換電

XS 上到 90% 叉唔到電
舊電好熱
已經 off 左最佳化電池

7 plus 冇事

唔係on左好啲架咩
佢好似話會幫番你慢啲充電冇咁傷電

咁佢叉唔到上去我咪試下 off 左佢

理論上舊電一出廠果刻已經決定左佢嘅壽命
中間你叉多叉少點叉佢都只係影響好少
再加上去返 Apple 換粒新都只係 $549

小工具開咗GPS?
發覺天氣工具開GPS 不停更新會食電啲

有開，但更新前唔會咁

★外媒轉載】最新ios 14.0.1災情（超長List,膽小勿入）

蘋果承認iOS 14 存在7個嚴重災情和耗電，靠這招解決

第一日用ios?

起碼要

x.1版先好升

無

舊機就算換咗電都好快再倒水
因為倒水主因唔係電池老化，而係效能不足

新機效能有突，所以大部份時間都係用慳電核心/使用率低
舊機要keep到順暢就需要更多效能，變相要食高效能核心/高使用率

所以舊機點換都係倒水
好似iphone7粒A10情況更加嚴重，一般task都可以又熱又倒水

所以iphone要襟用一定要買大電

使用者問題

X無事

用緊3GS 唔覺